馬會跑馬地山光堂會所 凌晨02:30點出返銅鑼灣mtr果頭?

請問有冇人返過馬會 跑馬地 山光堂會所？ 日頭去果程可以mtr轉小巴30號
噤凌晨02:30，有冇咩N線公共交通工具 可以出返去銅鑼灣mtr果頭？

N11

行出去，其實好快

行去最近嘅N11車站都有段距離，就係未行過唔知要幾奈
唔該哂先

未行過，請問要唔要半個鐘頭?

Google Map

我估快既3個字都ok

call 的士吧

行落去搭叮叮再轉通宵巴士

行下啦一條大直路

凌晨兩點有叮叮？

訓到第二日先走

其實好唔好做會所侍應